\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ein neuer Tag beginnt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ein neuer Tag beginnt}
\index[vw]{Morgenlieder!Ein neuer Tag beginnt}

\beginsong{Ein neuer Tag beginnt}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/einneuertag} 

%\begin{tabbing} 
%Ref.: Ein \=neuer Tag be\=ginnt, und ich \=freu' mich, ja ich \=freue mich.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf D$^7$\\
%Ref.: Ein neuer Tag beginnt, und ich freu' mich, ja ich freue mich.\\

%\ \ \ \ \ \ \ Ein \=neuer Tag be\=ginnt, und ich \=freu' mich, \=Herr, auf \=dich.\kill
%\>\bf G\>\bf e\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
%\ \ \ \ \ \ \ Ein neuer Tag beginnt, und ich freu' mich, Herr, auf dich.\\
%\end{tabbing}

%\begin{tabbing}
%\=Warst die ganze \=Nacht mir nah',\= daf"ur will ich \=danken.\kill
%\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
%Warst die ganze Nacht mir nah', daf"ur will ich danken.\\

%\=Herr, jetzt bin ich \=f"ur dich da,\= diese Stunde ist \=dein.\kill
%\>\bf h\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\\
%Herr, jetzt bin ich f"ur dich da, diese Stunde ist dein.
%\end{tabbing}

\beginverse
\vspace{0.4cm}
2. \chord{h}Noch ist alles \chord{a}um mich still\chord{D^7} und ich kann Dich \chord{G}hören. \\
\chord{h}Was mir heut' be\chord{a}gegnen will,\chord{D^7} Du bereitest mich \chord{G}vor. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{h}Was mir Angst und \chord{a}Sorgen schafft,\chord{D^7} das kann ich Dir \chord{G}sagen. \\
\chord{h}Du selbst gibst mir \chord{a}Deine Kraft,\chord{D^7} denn ich bin zu \chord{G}schwach. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{h}Du begegnest \chord{a}mir im Wort,\chord{D^7} Herr, ich kann Dich \chord{G}schauen. \\
\chord{h}Du scheuchst alle \chord{a}Sorgen fort,\chord{D^7} erhebst mir das \chord{G}Haupt. \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{h}Deinen Frieden \chord{a}schenkst Du mir,\chord{D^7} ich kann Dir ver\chord{G}trauen. \\
\chord{h}Ich bin Dein ge\chord{a}höre Dir,\chord{D^7} Du lässt mich nicht \chord{G}los. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
6. \chord{h}Herr, ich weiß, Dein \chord{a}Weg ist gut,\chord{D^7} auf dem Du mich \chord{G}leitest. \\
\chord{h}sinkt mir manchmal \chord{a}auch der Mut,\chord{D^7} Du selbst gehst vo\chord{G}ran. \\
\endverse

\beginverse
7. \chord{h}Und so geh'n wir \chord{a}in den Tag,\chord{D^7} ganz froh und be\chord{G}reitet. \\
\chord{h}Was mir auch be\chord{a}gegnen mag,\chord{D^7} ich bin nicht al\chord{G}lein. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Helga Poppe, Jesus-Bruderschaft\\
\copyright Präsenz-Verlag, Gnadenthal\\
FU: Nr. 17 TS: 8 PI:\checkmark
\end{angaben}
